北歐嘅夏天熱唔熱㗎

就來移民 熱就不了～

十幾度

帶埋我

熱
利申負10度先開熱板